有咩途徑可以要求減低狗隊薪酬

如題

其實可能性極低 除非係全體公務員一齊減
你淨減黑警 佢地又出黎屌你老母集會 再唔係就有賊都唔捉 已經唔洗玩